\documentclass[a4paper, ukrainian, utf8, simple]{eskdtext}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}



\ESKDdepartment{Акционерное Московское общество}
\ESKDcompany{завод имени И.~А.~Лихачева}
\ESKDtitle{Маршрутизація в мережі передачі даних}
\ESKDdocName{Пояснювальна записка}
\ESKDsignature{ІАЛЦ.467100.002 ПЗ}
\ESKDauthor{Потурай М.В.}
\ESKDcolumnIX{\small КПІ ім. Ігоря Сікорського %
ФПМ %
КВ-71}
\begin{document}

\maketitle

\input{annotation.tex}

\tableofcontents
\newpage

\section{Вступ}
Появу комп'ютерних мереж можна розглядати як важливий крок у розвитку
комп'ютерної техніки. Вони дозволили об'єднувати багато комп'ютерів в
одну велику структуру, та значно збільшили швидкість передачі інформації
на великі відстані. Це зробило можливим співпрацю людей із різних частин 
світу, що значно прискорило науково-технічній прогрес.

Наразі більшість мешкінців цивілізованного світу не можуть представити 
своє життя без глобальної мережі Internet. До неї підключені мільйони 
пристроїв по всьому світу. Саме через таку величезну кількість пристроїв 
необхідно щоб алгоритми маршрутизації, що керують мережею, були максимально
ефективними. Але не існує одного ідеального алгоритму. Для мереж із різною 
топологією оптимальними будуть різні алгоритми, тож перед побудовою мережі
дуже корисно мати засоби для моделювання та перевірки алгоритмів.

Даний проект дозволяю змоделювати поведінку мережі довільної структури.
Це дозволить швидко перевірити придатність обраного алгоритму для керування
заданим типом мережі, щоб уникнути помилок та зайвих витрат. Проект має 
досить гнучкі налаштування там зручний інтерфейс користувача. Для зменшення
складності проекту, різноманіття фізичних параметрів апроксимується приблизним
значенням. 

\end{document}
